# Устройства

* [Список устройств пользователя](#get)
* [Добавление устройства](#add)
* [Параметры устройства](#get_params)
* [Редактирование параметров](#set_params)
* [Обновление статуса](#update_status)

---

<a name="get">
## Список устройств пользователя

**URL**: `/api/user/devices`

**Метод**: GET

**Ответ**: 

```javascript
200 OK: {
    'status': 'success', 
    'data': {
        // список устройств
        ...
    }
}
```

---

<a name="add">
## Добавление устройства

**URL**: `/api/user/devices`

**Метод**: POST

**Параметры**:

| | |
| ------ | ------------------------------ |
| **`name`**       |  Имя (уникальный ID устройства) |
| **`address`**   | Физический адрес |

**Ответ**: 

```javascript
201 OK: {
    'status': 'success',
    'id': 'ID устройства'
}
```

---

<a name="get_params">
## Параметры устройства

**URL**: `/api/user/devices/params`

**Метод**: GET

**Ответ**: 

```javascript
201 OK: {
    'status': 'success',
    'data': '...'
}
```

---

<a name="set_params">
## Редактирование параметров

**URL**: `/api/user/devices/params`

**Метод**: POST

**Параметры**:

| | |
| ------ | ------------------------------ |
| **`hand_up`**   | Включение экрана по поднятию руки |
| **`call`**   | Включить уведомления о звонке |
| **`sms`**   | Включить уведомления о смс |
| **`heartbeat`**   | Включить проверку сердцебиения |
| **`theme`**   | Смена оформления циферблата часов  |
| **`whatsapp`**   | Включить уведомления из WhatsApp |
| **`viber`**   | Включить уведомления из Viber |
| **`vk`**   | Включить уведомления из VK |
| **`facebook`**   | Включить уведомления из Facebook |
| **`twitter`**   | Включить уведомления из Twitter |
| **`skype`**   | Включить уведомления из Skype |

**Ответ**: 

```javascript
200 OK: {
    'status': 'success'
}
```

---

<a name="update_status">
## Обновление статуса

**URL**: `/api/user/devices/{device_id}/status`

**Метод**: POST

**Параметры**:

| | |
| ------ | ------------------------------ |
| **`status`**   | Статус (0 - отключено, 1 - подключено) |

**Ответ**: 

```javascript
200 OK: {
    'status': 'success'
}
```